覺唔覺房屋台要做年齡/資產/收入認證先可以入?

個台成日都有AA/ 傻佬/中學生/月入都唔知有無一皮野嘅人入黎發UP 瘋

做左認證之後應該可以似返個FOR 成年人嘅正常討論區

認同:
不認同, 覺得要比中學生討論:

仲有最重要嘅職業審查呢？

入低置區咪得
無料既人好易露底

無佢地班傻仔, d業主邊有得笑

咁睇得起低置仔
之前唔係有班人叫佢哋做低置賤畜既咩

咁點解你哋唔去香討開post?嗰度咁多上等人

低調置業都要欺凌？

【我愛你嗎我但願最後能知道】低調置業討論區 (341）

香討都有幾個淡友同白痴仔經常出post
你有無睇過？

Cctoy 亂入屋台 仲問人點解唔去香討
惡過共產黨

支持廢蟲黑淡唔買樓多捐612
做真正黃人咪得把口

可能都係cctoy 巴打嚟

佢地最鍾意周圍柯 柯完督尿就當霸咗地盤

學校小息時同同學吹噓自己喺網上大殺四方 刷吓存在感成就感